機場走既人 北角 荃灣 屯門 元朗睇路 班死黑警一定埋伏再搞暗角

一定要走 即場組隊 臥底特征無需多介紹
有咩事 唔好俾機會出示證件 推落海都唔割

一係機場訓一晚
早上走仲安全

推俾想番屋k回血既手足睇